====================
Документация проекта
====================

.. rubric:: Все что вам необходимо знать о проекте.

Как организована документация
=============================

Верхний уровень описывает организацию и поможет вам узнать базовые вещи:

* :doc:`Tutorials </intro/index>` Шаг за шагом обучение использовать API проекта для разработчиков
  проекта. Начните здесь, если вы внось прибывший.

* :doc:`Code style </intro/code-style>` Стиль кодирования проекта, строго придерживайтесь
  его при разработке проекта.

* :doc:`Reference guides </ref/index>` включает техническое описяния дл API и других аспектов
  проекта. Описывает, как работать и как использовать его. Предполагается, чтовы знаете основные
  концепты.

* :doc:`How-to guides </howto/index>` рецепты. Данное руководство - шаги решения ключевых проблем
  и use-cases. Они более сложные чем туториалы и предполагают некоторые знания о том как работает
  проект.

.. _index-first-steps:

Первые шаги
===========

Вы вновь прибывшый разработчик? Это место где вы можете начать!

..
   .. toctree::
      :maxdepth: 2
      :caption: Contents:


   Indices and tables
   ==================

   * :ref:`genindex`
   * :ref:`modindex`
   * :ref:`search`
